肢體衝突都要分黃藍紅黑

私了不應存在
藍，惡言相對都不應出手
黑，有主動襲擊示威者既就制伏，冇反抗能力就不可再打

只有自衛